連登神探正式招集 今次case 係何文田水缸藏屍案 兇手係。。。

【水缸藏屍】何文田住宅天台水缸發現女屍 料已死去1日

警員在水缸底發現有生果刀，而水缸是蓋上的，一度認為案件有可疑，惟警員之後在附近撿獲一封遺書，加上死者身上未有刀傷，暫列案件為自殺案處理。

兇手係死者自己????

香港警察 好波

呀sir做野唔洗你教

幼稚園學生都叻撚過佢地

兇手係水缸

兇手係BrandonStark

炒哂車

都上左天台
有樓唔跳
跳水缸?

No

炒你老母咩 失蹤唔夠一日就報警仲即刻去搵水缸 有懷疑好出奇？